19 歲布魯克林輟學後有工作了 擔任媽媽維多利亞品牌的攝影師！

英國足球明星 David Beckham 和設計師老婆 Victoria Beckham 育有 3 個男孩和 1 個女兒，組成了時下最具知名度的明星家庭。不過這也讓家庭的小孩一舉一動都相當引人矚目，就在去年 9 月大兒子布魯克林從英國倫敦搬到美國紐約，就讀世界名校帕森設計學院（Parsons School of Design）的時尚攝影科系之後，沒想到不滿一年布魯克林就默默從帕森設計學院退學，決定搬回倫敦與父母同住。

英國媒體 The Mirror 之前報導布魯克林大一下學期結束的在幾個月前就已經選擇退學，原因是「他對於英國的思鄉病實在太重了，他在紐約覺得非常孤單，而且他非常想念自己的媽媽維多利亞，想搬回去跟家人一起住」。這個原因難免會引起許多網友對布魯克林嘲諷，直指他就是被寵壞、溫室裡長大的有錢人家公子哥，因此連學業都無法認真完成。

▼布魯克林走到哪，身上都會掛著一台相機，象徵著自己對於攝影的熱愛。

不過就在退學幾個月後，現在 19 歲布魯克林終於找到了人生第一份正職工作，那就是擔任媽媽時裝品牌 Victoria Beckham Ltd 的時尚攝影師。不過周遭的人士指出：「布魯克林已經在拍攝品牌新的照片了，不過他直接被任命這個職位引起了產業中不少人的側目，畢竟他是這麼年輕且缺少經驗，但維多利亞並不在乎旁人怎麼看，她想要給自己的孩子最直接的工作經驗。」

▼布魯克林在還是高中生的時期，就曾經被 Burberry 雇用拍攝一次的時裝平面廣告。

不過事實上維多利亞的品牌在去年虧損了 850 萬英鎊，她在 4 個月前還裁員了多達 60 多名員工，現在卻直接讓自己的兒子空降成為新的時裝攝影師，難免會引起部分人士的不滿。大量的網友在上周中超第16輪上海申花對陣長春亞泰的比賽中也嘲諷說：「布魯克林唯一能應徵到的工作，就是哭著去找媽媽雇用自己」、「我想上大學對於布魯克林還是太難了，倒不如在媽媽保護底下工作」、「不念書進家庭企業裡工作，我只看到一個多麼懶惰的星二代」

溝咗老母基因變到好樣衰

無遺傳靚嘅部分

solar

最後果張相比碧咸仲似victoria老公
呢條柒頭正宗靠屋企
老豆識踢波 老母識唱歌 佢識痴屋企

咸爺D口味真係...

真係好廢 一事無成

人生贏家

勵志

仲以為咩名牌咁有眼光

一事無成 完全睇唔到優良基恩

中超

首抽就係咁撚靚，吹咩

幾年前吹到父子同場一代交棒比另一代 足球明日之星咁 我挑

有得靠屋企點解唔靠 成班係到酸

幾年前明明幾靚仔又型棍又話係好錫呀妹既暖男
做乜而家搞成咁

佢副身家生活要求唔高食五世都得

話說佢響NewYork呢邊返學果時 成日都響學校出面條路坐響地下發呆思考人生 雖然大家都知佢係邊個 但根本無人理佢

記得之前有巴打係佢同學

佢又唔高又唔靚仔又唔大隻

巴打佢同學？

食到全盛期hitgirl，你吹得佢漲

毒撚刷到靚首抽都係無人理做廢人

食到catgirl就話啫

我19歲嘅時候仲要煩緊自己嘅前途屋企又等錢洗 依條撚樣話唔讀書就唔讀 仲有個好老母比份工佢做 同人唔同命

廢青

hi左野?

19歲啫，咁早就話人一事無成

講到好似自己有得揀咁

大學d囡不如自己老母好
返屋企同自己老母瘋狂影相仲好

讀唔掂就話思鄉
不過有錢 你吹漲呀

咁都叫好樣衰 唔係話你無資格評 不過真係想知你咩樣

無論佢幾廢都好，識投胎已經叻過無數人

鬼佬黎講 佢真心醜樣
仲要係遺傳地上最靚仔之一既基因

佢呢個樣一定above average

大量的網友在上周中超第16輪上海申花對陣長春亞泰的比賽中也嘲諷說

其實單新聞關呢場比賽咩事

佢兩個細佬靚仔好多

因為朱千雪係港姐

早十幾年岩岩結婚果陣 個個都話咸爺襯唔起佢老婆 做乜今時今日個個都話咸爺冇taste

好撚酸

點解佢越大越柒

好似越大越走樣
兩個細佬靚仔咁多

大佬 佢老豆係碧咸呀

條標準已經即刻拉到天咁高啦
你估咁靚首抽真係完全無代價
生到咁 好明顯唔合格啦

二仔細個都比人話柒
大大下個樣都型左 越來越有性格

三仔就真係最似碧咸細個果陣
如果keep得住 唔崩壞 大個一定屈左大佬機

講仔 最柒一定係大依個

廢柴星二代兼裙腳仔

咁最多都係話碧咸仔黎講算樣衰啫
講咩鬼佬黎講真心醜樣

廢柴

踢波唔掂 讀書唔掂 樣又生得猥瑣

夠啦

唔怪之得話孤獨啦，應該埋唔到堆

Burberry 之前請佢影野都比攝影師圈子屌到上天話佢靠名氣無實力
藝術嘅野真係唔撚識
但佢條命真係生得好...hitgirl 又正到柒到正返都食過已經酸死好多人

碧咸成世人最失敗就係取左維多利亞呢條醜婦八婆

好似唔係自己退學喎

仲以為去《維多利亞的秘密》做攝影，原來睇錯

最柒真係佢
兩個細佬同個妹都靚過佢

估都估到啦

細佬靚仔好多喎

大量的網友在上周中超第16輪上海申花對陣長春亞泰的比賽中也嘲諷說

err
波台的人講野就
信少少啦

可能人哋真係有料呢，第時既野好難講
呢d年紀係忽下忽下
成班都唔知酸乜

Sorry 唔同人根本

本身係咪溝chloe

冇咩問題
大把人quit u啦
不過佢有父幹咁解

個個富二代都係咁㗎啦
有咩特別

will smith個仔掂過佢好多
開始拍戲太柒自己放棄左
宜家玩音樂玩到好成功

成個家族得碧咸同哈7係靚
佢直情鬼仔黎講唔得，不過唔緊要，咁ge出身同背景已經係人生贏家

呢個先係布魯克喎

碧咸三個仔好似最廢係佢

Harper seven 你睇返而家d相 真係靚？十足十佢阿哥咁

不嬲覺得佢好型 但呢幾張做咩柒咗咁多

邊位巴打係佢同學 黎相認下

二仔最似呀媽

黑人仲要靚仔 搵人寫beat好易紅

呢度連登呀梳

佢走佬味路線應該okay喎
留鬚,操fit 個body

其實有錢咩都唔做四圍玩做下風流花花公子，都好過係老母到r份影相黎自我滿足

死廢青
持住老豆個名

老豆太屈機

好羨慕佢 白手興家

佢個細佬靚仔好多

你睇下佢之前話出咩攝影書啲作品先

正宗廢青

吹佢唔漲

2>3>1

唔止連登仔講
外國gossip網都有講佢日日party走堂唔交功課又恥住自己係名人個仔做on9野而犯眾憎

比面你老豆老母先有人理你
好快好多醜聞出現

張圖若有若無

屋企有錢唔懶等幾時

咪就係，連登仔成日話識人好過識字，依家有屋企人照住仲專登出去闖咩，大把有錢人都係做家族生意啦

19歲就走樣走到咁
兩三年前仲覺得佢幾靚仔
依家又腫又頹

呢度好多傑青
不過我想做廢柴

嬲

仲要係LV代言人

又唔係完全不可信
之前有連登仔擺左張佢係到上緊堂既相

又廢但食到好多女
Chloe

巴打我同學同學？

幾個仔女都係因為老豆老母先有人搵佢地拍廣告
個樣根本average

個身型仲肥過佢老豆 碧咸起碼好似佢咁大個陣都好fit 個仔婚都未結就頹過自己咁

雷字楊黎既?

大仔真係由頭柒到尾

不過老豆老母咁掂
無所謂啦
🍇🍇🍇

鬼佬嚟講真係路人咗少少
不過俾佢溝到可以享盡榮華富貴係人都狗衝

who is this

裙腳仔

其實都係19歲姐
想人地點
讀讀下書唔讀大把人都係咁啦

識投胎夠做

呢度日日有人怨自己首抽唔靚
依家睇住個刷到SSR
點知用上手廢deck嚟

因為十幾年後呢到大部分都係00後

唔係老婆佢只係一個球星 唔會出名到連阿婆都識佢

大量的網友在上周中超第16輪上海申花對陣長春亞泰的比賽中也嘲諷說：「布魯克林唯一能應徵到的工作，就是哭著去找媽媽雇用自己」

??

On9冇佢老豆邊有咁撚多錢請producer
Btw 外國乜野狗屎垃圾raper都可以紅架啦
乜野21garbage 69都有人聽

我都好想俾自己屋企人請返
咁就可以名正言順用屋企嘅錢

科學少少 佢惟一叻就係受精游得快

睇佢個樣都似成日打飛機😂

二仔romeo靚仔好多

阿狗青訓都踢唔惦

想翻屋企日日同老母屌閪 奶閪求老母俾份工佢做咋

好肯定係掉返轉

碧咸當年肯定紅過佢老婆

講咁撚多咪又係酸人又父幹
世界就係咁

屌你唔好叫咸爺個仔啦
直接叫裙腳仔咪得

grape

好重戀母情結

哈7同大仔細個個樣一撚樣，已知哈7長大個樣

佢可能係最廢一個 d細佬都有上過下大牌硬照

設計師老婆?

hitgirl 食用期仲短過有機食品
近幾年真係不了
食佢老母維多利亞仲好

唔係好樣衰姐
只係老豆係全世界其中一個最屈機嘅男人,算佢唔好彩

當年佢老婆紅過佢又賺錢多過碧咸
但兒登仔邊識

起碼個仔鍾意打網球真係打得下 肯比心機
個大仔仲係一事無成連書都讀唔掂

大把富二代啦又唔見其他人俾人話係廢柴 因為至少人地有樣有身材做到model 佢

我肯定你錯
當年香港娛樂版都有報導維多利亞搵錢多過碧咸
利申:廿年前無網上 睇娛樂版搵j圖

睇下邊個開post就知

但一定碧咸多人識，果陣電台都有話 Victoria 點襯唔起碧咸

知唔知Victoria 以前有幾紅呀

Will Smith 仲要自己cover個mv
youtube唔爆view都難

維多利亞隊辣妹當年我唔聽歌都知
娛樂版成日有
創好多紀錄
講出名同錢肯定維多利亞當時都勁過碧咸
仲要碧咸係98年成為國家罪人

唔止我話一個人話當年係維多利亞出名98年碧咸係英格蘭罪人

紅係 spice girl 咋 , 佢地一齊時傳媒己經勁踩 Victoria

98年英格蘭出局碧咸係狗
傳媒唔踩佢?

宣布訂婚都未打世界盃

但係初初俾人影到拍拖嗰陣咸爺係俾人笑佢時裝災難
咸爺第一單大新聞就係98WC踢鳩施蒙尼,你話再早d咩50幾碼入波都係體育新聞級數姐
曼聯大帝時代去到97年,Victoria係有一段日子紅過佢嘅

踩Victoria係因為覺得佢拖累緊咸爺球員生涯,不過WAG問題唔只影響咸爺,不過當時佢係隊長姐

係得細仔同細女最靚

當年有記者問費格遜
比粒子彈佢殺雲加或者Victoria
老費問可唔可以要2粒子彈

感覺佢遲早吸毒吸到去戒毒

spice girls 入邊最靚就係佢老婆

收皮啦思鄉

係US食Chloe唔撚思

大把富二代有錢過佢都努力過佢有出色過佢啦

真心寧願佢柒柒地幫Burberry影相俾人屌佢父母幹
死都唔好幫Victoria Beckham做野啦

記得有巴打影過佢上畫畫堂玩電話冇畫過

想講碧咸細個/後生時都唔係特別靚仔
係愈老d佬味先慢慢出黎

上面話咩酸酸酸
酸你老母咩
作為星二代 其他家庭成員都有成就
你出生係富裕家庭 資源充足 老豆老母又全球知名
略有所成係應份 而闖出名氣先係超額
我唔係酸佢 因為佢事實上真係一條廢柴
我酸何猷君都唔係酸佢條廢物啦吓嘩？

唔好玩啦
咸爺後生個陣已經又型又靚仔

佢心態係咪：無遺傳到靚樣，就要老豆老母用錢補償

連登仔輟學搵唔搵到工

嗱，佢唔使搵都得

佢影啲相真係不敢恭維

佢老婆嗰兩舊假到爆嘅波都屌得落

Graham show 碧咸話得返細女踢波

酸撚到
人地輟學有咩問題啊,佢是但影張相都大把人話靚話係藝術喇
Child登仔咪繼續努力考DSE,入埋HKU自以為"有成就"過佢囉

只能夠講佢後生時笑容好陽光好young
但真係唔係超級靚仔果類
佢係廿中左右先開始黎料
利申：咸迷，細個因爲佢自己對住龍門狂練罰球

阿七拎世界盃嘅機會應該大過男子隊嘅

終極父幹

父母有錢又靚仔當然係靚首抽，
但太出名都唔係咩好事，
現實中好多人都係個普通人，唔係特別叻，又無咩大成就，
如果係名人之後就要畀人抽秤，其實都有可憐嘅地方

老實講
一出世就咩都有
食好既住好既d女自動撲埋黎
仲有咩動力要發奮做人

識朋友都要諗係唔係真心 唉

細細個真係好得意
依家

有錢真好

唔係Victoria幫佢執
佢d衣著仲柒過啊源